會唔會有香港人去英國開戲院, 多引入亞洲片

去到就唔好搞小圏子啦，融入下人地好唔好

德國都會有土耳其語日報，加拿大都有華人電台，報紙 融入固之然但唔覺得唔可以做